\chapter{Revisão Teórica}

Neste capítulo se concentra toda a revisão teórica referente aos temas
pertinentes ao trabalho, iniciando por uma introdução aos autômatos finitos
(\cref{mcc:dfa}) e autômatos de pilha (\cref{mcc:pda})), à álgebra linear
(\cref{sec:al}) e à mecânica quântica (\cref{sec:quantummec}).

\input{parts/theoretical-review/automata-theory.tex}
\input{parts/theoretical-review/linear-algebra.tex}
\input{parts/theoretical-review/quantum-mechanics.tex}

Feita a revisão teórica necessária, o capítulo seguinte apresenta os estudos
realizados no presente trabalho.

